地鐵老色魔非禮美少女，美少女怒罵：我身驕肉貴你個老坑有咩資格摸我？

塑膠樣

樓主你個標題已自設定論

你想表達d 咩？
有女比人摸？
有女自覺身驕肉貴？
有佬衰咸濕斷正？

睇完條片
樓主個topic係老作既

搭鐵遇著呢啲閪女人真係唔好彩

女權真可怕

講真，呢d廢老會搏懵摸摸下一d都唔出奇

本身我都信廢老會非禮 但係望一望仔女個樣之後 我信個廢佬係無辜

幾貴呀? $3000?

身嬌肉貴...咁又係嘅~~唔排除佢成身都係整出嚟

鄺潔楹咁嘅樣

廢老唔洗睇樣, 係肉就ok

你睇下屯門班垃圾

咪撚玩啦，就算條女閪又柒，都唔代表廢老可以隨便非禮人。

條女好熟口面，係咪電視台姐仔黎？
雖然鄺短肯定冇咁高，個樣有dd似。

中環ol果然高質
不過唔知係咪整容撚

連登果然係仇女行先，凌駕一切
平時見廢老就無錯都屌到佢地錯哂咁
而家幫個廢老含埋都仲得

標題黨勁多人炒

條女塊面膠到好似要就住d眼耳口鼻黎嘈咁

係唔係身嬌肉貴都唔應該摸人啦

廢老都撐?

其實車廂有無 cctv

又回帶

不過D廢老狼死起上黎真心唔出奇

所以我以前人多時搭黨鐵 一定雙手舉高 怕俾臭閪屈非禮 聽得多

平時就廢老快D死
一見女人就廢老好無辜

2016

時事台又一力作

有啲似diva hui

之前喺希慎俾大劉屌柒佢果條臭西

防毒賣廣告

廢老

咁就比人話色狼

搭得地鐵仲要係廢老，唔橫衝直撞都會捱身捱勢

咁有靚女㗎嘛

聲演

2016?

可唔可以檢舉
@連尼住

好撚舊嫁啦條片

條女又唔報驚好野喎
通常呢d巴渣都會報

咁普通樣呢

放工時間真係會迫到食波餅

但呢段片又唔似咁迫 係個阿叔專登都唔奇

睇完條片先啦，未必有非禮好似條女都係講緊車廂碰撞，連非禮都無提過

個樣西到

2016片
標題黨
開係時事台? 樓主搏咩?
點解仲有人推

Old news wo

下級戰士，手如枯萎草不准接觸我

炒曬車

被廢佬抽水再怪個女人
連登仔典範

真係 香港好多廢老都係咁

1. 2016
2. 成段片冇講過標題果句

old news+無討論價值 拉

時事台就咁比樓主呢D ON9洗版

on9
廢老連六十歲支那肥大媽都照比一百幾十屌啦

地鐵廢老係覆靠巴搾港女對付架啦
各司其職 唔好破壞平衡

你洗完人地答你咪又係推

檢舉啦，標題黨

Youtube個channel得3k subscribe 條片2.1m views

錯
係拉邊個係黃嘅
藍嘅就算係毒撚都唔拉

拉緊啦

試過地鐵有條女係後邊係咁比波餅我食
嚇到我

因為廢佬係連登仔將來

即係有資格就摸得？！

口罩都無，肯定係好耐嘅舊片

佢話你搵條J 頂佢點拆？

開頭又話撞到
講講下變左係咁摸

扯旗係生理現象,我都唔想的.

佢老公 男朋友未得囉

講洩左 我會背向d女 如果佢屈9我背脊非禮佢咁無計啦 我幫佢call黑警

要帶風向真係易

欣賞個女仔至少會出聲

樓主垃圾分化pr狗

網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志

拉 舊聞仲要作野

靚仔 洋腸都得啦

笑撚死 所謂嘅黃屍手足
又話乜嘢捍衛正義勇敢企出嚟…

都只係選擇性失明， 個光環夠大先會企出嚟

有女仔比人非禮冇人個搭緊嘅手足出黎了解下件事，淨係識攞住部手機

老老柒柒 今鋪我撐條女
d死廢老成9日當正全世界都係佢自己咁
就算我係麻甩佬都一樣好撚憎俾d三唔識七嘅人掂到啦，更何況個架車唔算最迫，你條廢老唔小心又點會掂到條女唔只一次呀
屌柒d廢老就最無撚有錯 成日阻住地球轉

唔係好迫咋喎 似真係抽水

3年前

啫係有錢有資格摸？

舉高埋條J以示清白

連登仔平時講點屌啲廢老，喺地鐵入面唔幫年青女士不特只，大把機會一巴煎埋佢件老嘢度，而家仲喺討論區講條女點點點！香港靠你哋鍵盤戰士死撚得啦

起樓主底搵耐少少既post 你就知佢咩料 出幾個post 洗下底就攪掂

對唔住
我以為係假人 唔知真係識郁

拉啦屌你

自己去吹水台開PO thx

標題黨, 舊片
你條含家產有咩居心

條女個樣咁閪 一邊屌一邊一拍車埋去

片文不符

唔想比人掂就搭的士啦 臭閪

幾十歲港女都唔知幾多手西啦，仲話自己係女仔

連登真係cls

條女幾正

一定唔撚撐廢老，聽得太多呢d非禮

樓主死全家

就算佢真係咁講我都唔覺有咩錯

Fake news

kai Ryou你老闆youtube推條3年前嘅骨灰片比我，下面仲有成堆人掘墳留言😂1 week ago3349

呢啲女人唔惹得

身驕肉貴就咪搭地鐵啦

成班傻鳩無腦仔比樓主撚狗咁撚， 信晒樓主

死番去搭的士囉
唔會多人迫個陣hi到你

靚仔靚女分分鐘溝埋啦

點解呢條片會有二百萬views

片又唔睇，留言又唔睇。淨睇標題

樓主成功撚到一班傻登仔

毒撚恐怖啲

亂作標題誤導人，要ban啦

推呢個

成日見佢哋臨落車過下渣d賓賓囉柚

望多兩眼 就以為想強姦佢

拉

呢條女好似上年撞到大劉
俾大劉鬧佢整容果個

條女其實都唔差既

總有一班垃圾永遠都係blame the victim

啲眼神好凌厲

君子以口德載物

咁你推乜鳩

x

哈哈哈

我淨係知樓主一定係好作家
個標題反正都係作，點解唔寫條女比人強姦左?

睇晒條片先，我覺得呢，條女俾人撞到，發爛渣都冇乜唔合理丫

樓主標題黨fake news
2016舊聞當新聞炒作
開係時事台咩居心

推你老母個爛臭閪

二百萬人睇過

總有一班垃圾永遠都係你咁推fake news
個個都無戴罩你唔識用下你個閪腦諗條片幾時拍
美少女怒罵：我身驕肉貴你個老坑有咩資格摸我？
幾時有講?
fake news你又推?

咁你又覆乜鳩

推 拉 都唔識分?

暗星自製宣傳？

可以，標題黨之一

睇到雙腳都唔撚開胃 仲肉酸個男仔

已完全封鎖樓主